點樣偷影先唔易比人發現

夏天為大地帶來

唔影咪唔會俾人發現

iPhone JB左 有鎖屏 影相

開閃光燈

試下正面 咁應該唔算偷影

用針孔